有無布吉島行程推介

除左出海有咩做

1.住靚resort

2.Atv 激流 zipline

3.出jungcyelon瘋狂行街

4.行夜市

4.夜晚bangla street夜蒲

情侶就住靚酒店就留喺酒店玩算數，通常住兩間享受下唔同設施，最多夜晚出Patong 食晚飯

如果自駕，可以去南面睇日落

搵泰妹導遊

芭東 方便就住The Senses Resort
上年住過好撚方便同埋正